# devops-netology
First Line
будут игнорироваться файлы crash.log terraform.rc override.tf override.tf.json
Будет игнорировать каталог и все его содержимое .terraform
файлы заканчивающиеся на *.tfstate *.tfstate *.tfvars *.tfvars *_override.tf.json
Содержащие в имени *.tfstate.*
